犬隻擅自進入商場的後果 (香港人進化左)

香港人今日進化咗
由六月開始到今日
警方不斷宣佈我哋使用過份暴力
但真正使用暴力嘅大家心知肚明
有一種心態應該係青春期嘅人都會經歷過
你話我係咩我就做比你睇

政府警方唔好怪責市民或者示威者
開始真正對你哋使用暴力
要知道逼狗入窮巷嘅後果

今日狗狗重要直接衝入商場毆打市民
睇嚟佢哋真係想睇到香港人"斷線"嘅後果

而今晚就發生咗

雖然好心痛香港人打香港人

但係心情好舒暢

真係要比狗狗知道
有啲商場唔可以比狗入㗎

（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？

商場地勢好似好啱我地

有暴徒揸住棍亂衝 正常人動作當係制服佢 避免他人受傷

班傻閪自己衝入商場比人打
仲有商場管理層話冇要求警方支援
即係警方衝入商場製造暴力
自作孽不可活

仲要冇出示委任證喎
都唔知係咪真係警察咁梗係要制服咗佢先啦

其實無委任證鬼知你係咪差人
比個有武器嘅人追打
還擊自衛有咩問題？

觀念正確

已經有片證實咗係商場經理帶警察入嚟

仆你個街cctvb d片段全部都係少量警察比大量人圍打

睇到呀
商場高層玩割席

好快會冇人睇cctvb㗎啦